我覺得你地太過主見，十一二歲啲女仔唔通唔可以早熟？

今次我好小心無用火星文-_-.
我係忍唔住要發帖囉.
我地11-12歲既女仔唔通唔可以早熟?我係好多壇都見到有人開帖話我地囉; { 註 : 唔係針對3男既帖. 只係想發表意見-_- }我地著得靚少少/成熟少少就會比人鬧
咁你地呢?.
大個著咩都得?;
可能真係有d咁扮野既11-12歲既女仔;
但我覺得妳地太過主見x)
見到有d係咁就覺得呢個年齡既個個都係;
我地呢個年齡入面都有潮童有d係有家姐教;著3好靚同識化妝
點解我地細d既化妝就會比人話. 比人笑?!;
咁點解大d既化妝只係唔姣就無事?,
一定要大個先可以著得潮D靚D既咩?,
點解12歲唔可以拍拖?!.
無論幾多歲都係人ja12歲都中一啦.唔通要我地著到超超超超樣衰先算配合年齡?;11-12歲唔可以做愛?,好似16歲之前既都唔得啵?!
點解係都要針對哂全部11.12左右既女仔?;
如果你地係我地`
我諗妳地都唔會專登著d樣衰杉出街囉;
[ ps. 真係無想鬧人同串咀的意思-_-‘ 勿鬧 plz; ]

ok

可以，畀人開苞都唔怕懷孕

早乜鬼熟，最好25 歲都成個15 歲咁

呢樣真

成碌杉著出街

知吾知自己好撚戇鳩？
我都忍左你好撚耐
日日扮撚哂大家姐
認真講 係F.1女仔最壞係我同凱婷
你要扮我地吾會阻止
哈 點知你越扮越衰
有啲野我同凱婷都未出聲
有時連班男既都未出聲啦
幾時輪到你出聲呀？
有啲野心照架
壞學生？你做到咩？
吸煙飲酒介手就代表壞囉
你連扣分 係學校搞事都吾敢啦
點做壞學生呀？ 小姐
你想學我地咋嘛
入黑社囉 係學校搞事呀！
最好學理我負分都要比人繼續扣
你敢？你連續兩支煙都食吾撚到啦
學我地？！算把啦 傻系

ching 貼地啲 依家後生女唔打火星文架啦
要講牛逼666🤙🤙🤙

起底, 上一頁

3男嘅帖
改返做連登嘅帖先啦